(有片) 香港男士疑包庇港孩在巴士小便, 被洋漢指責為「大陸人」

香港男士疑包庇港孩在巴士小便, 被洋漢指責為「大陸人」, 香港男士即時爆出一連串流利粵語粗口回應....

巴士台 HK Bus Channel

2.4 萬次觀看 · 於星期日 ·
21/10 傍晚約六時半，一班由赤柱往中環的6X巴士上，有年幼乘客懷疑在巴士上層小解，被坐在前座的外藉乘客當面喝斥。惟小童家人不甘被罵，反用廣東話由香港仔隧道一直到灣仔與外藉乘客對罵。直至外藉乘客下車後，車廂才回復平靜。

#點解無其他乘客落去同搵車長處理
#車上小便乃違法行為 #傑出乘客系列

＊片段由被嘈醒嘅🐰提供。
```

垃圾

Stephen Hui
我坐嚮個港人前面，其實唔知發生咩事，突然吵起上來，個女家長話"I have bottle"，之後個男家長就話屌佢，，事後佢地一家人話"你唔好同佢吵啦，你知佢癡線架？出言就粗口，好無文化，你同佢吵你更加無文化"。哇，甘不要面？係車上屙尿好有文化？然後仲話"中國人講咩外國話。"個小童其實好大個，我唔信忍唔到尿，個老豆用咩生命最重要做屙尿藉口，我就唔信忍果兩野會死人咯？不過我病病地費事又同佢地理論，同埋成車多數都系鬼佬。

回覆 · 17小時 · 已編輯

Stephen Hui
另外，佢個仔著住類似係大陸校服。

回覆 · 17小時

另一條現場影片 (時間好短, 得15秒)

佢嗰個fuck fuck fuck好似青蛙叫咁

我相信如果真係忍唔到，賴濕條褲先流出黎無人會怪你

鬼佬唔識分香港人中國人嗰啲五毛去咁邊
正正就係用行為劃分

醜

整到車廂成地尿咪一樣俾人鬧

未見過香港人會咁做
應該係支那廣東新移民

依個鬼佬真係好惡毒
居然話香港人係大陸人

簡直係最毒既咒罵

屌你老母死鬼佬
香港回歸左啦
夠膽講我地中國香港人？
同胞！立即打比公安

香港人會係巴士上面all尿?

今次仲唔係繁體支那

做錯嘢正常道歉，
但係某啲人好鐘意大返人轉頭

賤種

Yuk Sing Lam
現在香港人已經撕裂
社會上再不有人間溫暖
多謝佔中三子！

回覆 · 2小時

巴士台 HK Bus Channel
又賴佔中？2018年喇！醒下啦藍絲～

回覆 · 2小時

似偽香港人

好多人都係咁

大陸人番大陸 講廣東話都唔歡迎你呀

聽聲都知腥港人啦屌

哦, 都係兒登仔有先見之明

繁體支那人 仲問人地知唔知醜
成架車又無 人幫外藉男士 鬧返轉頭

聽佢口音日好明顯大陸人嚟啦

中國香港

咁你又發表下 成車人都無人幫外藉男士 持 平呀 ?

又成車「大陸」人呀 ?

腥港 = 繁體支那

趕佢上蚑那啦,呢啲賤人唔配做香港人呀屌佢老母

以前笑人台灣日本新加坡
依家到人地笑返你繁體支那啦

扣除廢中廢老蝗蟲同抖音班90後00後
真正既香港人唔夠三分一

個鬼佬好慘 好似去左時光倒流 去左原始部落 發覺野人周街痾屎好驚嚇 好接受唔到咁既樣
Mainland china q

通常鬼佬係外國都會好聲好氣
黎到香港俾大陸人逼到痴線

聽口音同用字唔似香港人似廣東人

扮香港人

港人已被同化

有口音
唔係香港人啦

有口音都話係香港人
你係得既

先唔理佢咩國藉啦
如果外國人咁做都要屌
狗都會比人訓練到識係自己地盤痾尿啦
更何況人？賤過狗

一定係大陸人啦 我地香港人咁高尚點會做呢啲醜事

全車人得個唔識講中文既鬼佬敢企出黎講

香港人真係唔怪得比支那狗食住上心口

最撚戇鳩係有人會認同佢有拿水樽裝尿

就覺無問題

廣東話粗口真係好有霸氣
明明鬼佬大隻d, 個氣場都俾廢老壓左落去

廣東話粗口聞名全世界

鬼佬除左fuckshitcunt 之外根本冇野好講
廣東話粗口呢？

變化多好多

柒撚懵懵食甜筒

粗口電影 - 夠薑就打撚死我

你知唔知自己講緊乜鳩啊
而家咪分唔到囉
因為啲行為一樣啊腥港人

David Cheung
講乜撚野姐，睇乜撚野姐? 拍片嘅拍片，唔出聲嘅唔出聲，成班欺善怕惡撚。係巴士屙屎屙尿都無香港人出聲。個個睇戲。屌你老母化閪

姐係咁，大陸都好多人識講廣東話

Fuck off mainland chinese真係好岩聽，起晒雞皮想喊

但佢鬧果位好可能係香港人....

大陸網站(新浪)都羅黎恥笑...

香港人唔會係公眾地方大小二便

以前就算ALL尿，個老豆老母都會同前後左右講唔好意思，因為係自己理虧。而家D老豆老母係覺得冇問題，一句細路仔係咁大曬，要其他人接受。痴線，完美體現咩叫有爺生冇乸教。

連登狗就係下賤 明明死港柒做錯野唔認錯仲爆曬粗屌人 連登狗可以講到係支那人所為

我細個忍唔到都會all落個樽到啦
直接all落地下?冇撚野呀?

更深次嘅係，香港人支那化嘅問題。

個男人口音唔似香港人
鬼佬口音又唔似鬼佬 似香港人講英文

如果個阿爸係香港人，鬼佬鬧fuck off mainland chinese根本對牛彈琴，佢洗乜咁火？事實證明支那人就係低賤，冇香港人想同支那人扯上關係

香港人比台灣ptt網民話係中國人, 連登仔都好火